「乜乜牛肉飯」有特權，獲大量持牌黑社會保護。

All Animals Equal, but Some Animals are More Equal than Others.

有片

唔撚影得？

車
咁咪仲嚇到啲人唔敢去

痴撚線

what the fuck?!

持牌黑社會話唔得就唔得。

痴撚線，邊忽行為不檢？

特權人士唔開心，你就係行為不檢。

btw，「有險可守」楊岳橋幾時出黎講幾句？

法官：警員誠實可靠

奶共紅官最公平公正。

歡迎改食加藤屋
新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

所有撐警其實都係支持黑社會

法官：賤民批評法官有損法官權威

Up

持牌黑社會：再嘈就砌你擾亂公眾秩序、的你返去狗竇先乜後乜。

俾人影相都唔得
宣傳都唔畀囉
有得佢自生自滅啦咁樣就

法庭=私家審判場所

on9

白鳩痴

呢d反告好易搞

個紅官會點判

影相都有罪，狗，你係最厲害，獎你一世看門狗

有槍。

跟本濫捕。社會倒退百幾年
睇書以前d 警察先鍾意用呢招屈錢

咁咪繼續無人敢去囉

刀仔都好危險㗎, 21 foot rule, 𠝹一𠝹頸都冇命
而家阿sir連孖咇巡邏都唔再行, 就係驚俾人伏
但又出返便衣, 咁咪又係將警員置身於危機中?
嗱, 我只係希望警方注意警員安全

去食牛肉飯=行為不檢

果兩隻狗先似行為不檢

我覺得佢地唔行必唔係驚，只係懶。

有邊份工唔使做任何野都幾皮人工先？

fk

我老母都係咁講
咁多個月以黎邊有人搞過行必狗？
根本就係借d以唔做野
平時2個人做的野就搵10個人去做
2個真係做野 其餘8個行行企企
用多5倍人去做野梗係唔夠人啦

四點鐘大話會班黑警日日見到都容易認放工都可以周街走無事， 其他狗 點會驚

而家去食飯，合照影到人，影食身影到人，都要俾人拉？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

香港已經無法律可言

楊岳橋都未收回「有險可守」言論。

條友潛撚左去邊

全撚部幾耐無出過黎去前面啦

直線趕客

CL7S